[施政報告] 堅定前行，燃點希望

堅定前行，齊齊仆街
燃點希望，化為灰燼

好有創意呀

燃點市民啲血汗錢？